const level35Questions = [
  {
  question: "经历 (jīnglì)",
  answers: ["trải nghiệm, kinh nghiệm", "đã từng, trải qua"],
  correct: "trải nghiệm, kinh nghiệm",
},
{
  question: "过 (guò)",
  answers: ["đã từng, trải qua", "nhập viện, nằm viện"],
  correct: "đã từng, trải qua",
},
{
  question: "住院 (zhùyuàn)",
  answers: ["nhập viện, nằm viện", "y học Trung Quốc"],
  correct: "nhập viện, nằm viện",
},
{
  question: "中医 (zhōngyī)",
  answers: ["y học Trung Quốc", "đắng, khổ"],
  correct: "y học Trung Quốc",
},
{
  question: "苦 (kǔ)",
  answers: ["đắng, khổ", "thuốc Trung y chế sẵn"],
  correct: "đắng, khổ",
},
{
  question: "中成药 (zhōngchéngyào)",
  answers: ["thuốc Trung y chế sẵn", "ngọt"],
  correct: "thuốc Trung y chế sẵn",
},
{
  question: "甜 (tián)",
  answers: ["ngọt", "sờ, chạm"],
  correct: "ngọt",
},
{
  question: "摸 (mō)",
  answers: ["sờ, chạm", "mạch (trong y học)"],
  correct: "sờ, chạm",
},
{
  question: "脉 (mài)",
  answers: ["mạch (trong y học)", "đơn thuốc, bài thuốc"],
  correct: "mạch (trong y học)",
},
{
  question: "药方 (yàofāng)",
  answers: ["đơn thuốc, bài thuốc", "mát-xa"],
  correct: "đơn thuốc, bài thuốc",
},
{
  question: "按摩 (ànmó)",
  answers: ["mát-xa", "châm cứu"],
  correct: "mát-xa",
},
{
  question: "针灸 (zhēnjiǔ)",
  answers: ["châm cứu", "phương pháp, cách thức"],
  correct: "châm cứu",
},
{
  question: "方法 (fāngfǎ)",
  answers: ["phương pháp, cách thức", "chữa trị"],
  correct: "phương pháp, cách thức",
},
{
  question: "治 (zhì)",
  answers: ["chữa trị", "châm kim, châm cứu"],
  correct: "chữa trị",
},
{
  question: "扎针 (zhāzhēn)",
  answers: ["châm kim, châm cứu", "nhỏ, tỉ mỉ, chi tiết"],
  correct: "châm kim, châm cứu",
},
{
  question: "细 (xì)",
  answers: ["nhỏ, tỉ mỉ, chi tiết", "từng, đã từng"],
  correct: "nhỏ, tỉ mỉ, chi tiết",
},
{
  question: "曾经 (céngjīng)",
  answers: ["từng, đã từng", "tốt, hay"],
  correct: "từng, đã từng",
},
{
  question: "好 (hǎo)",
  answers: ["tốt, hay", "vịt quay"],
  correct: "tốt, hay",
},
{
  question: "烤鸭 (kǎoyā)",
  answers: ["vịt quay", "nướng, quay"],
  correct: "vịt quay",
},
{
  question: "烤 (kǎo)",
  answers: ["nướng, quay", "thứ (thứ tự)"],
  correct: "nướng, quay",
},
{
  question: "第 (dì)",
  answers: ["thứ (thứ tự)", "bữa ăn Trung Quốc, món Trung"],
  correct: "thứ (thứ tự)",
},
{
  question: "中餐 (zhōngcān)",
  answers: ["bữa ăn Trung Quốc, món Trung", "khoai lang"],
  correct: "bữa ăn Trung Quốc, món Trung",
},
{
  question: "白薯 (báishǔ)",
  answers: ["khoai lang", "kẹo hồ lô, trái cây tẩm đường"],
  correct: "khoai lang",
},
{
  question: "糖葫芦 (tánghúlu)",
  answers: ["kẹo hồ lô, trái cây tẩm đường", "đường, kẹo"],
  correct: "kẹo hồ lô, trái cây tẩm đường",
},
{
  question: "糖 (táng)",
  answers: ["đường, kẹo", "vân vân, này nọ"],
  correct: "đường, kẹo",
},
{
  question: "什么的 (shénmede)",
  answers: ["vân vân, này nọ", "tận tai, nghe trực tiếp"],
  correct: "vân vân, này nọ",
},
{
  question: "亲耳 (qīn’ěr)",
  answers: ["tận tai, nghe trực tiếp", "đàn piano"],
  correct: "tận tai, nghe trực tiếp",
},
{
  question: "钢琴 (gāngqín)",
  answers: ["đàn piano", "… chuyên gia về…"],
  correct: "đàn piano",
},
{
  question: "…家 (…jiā)",
  answers: ["chuyên gia về…, họa sĩ…, nhạc sĩ…", "biểu diễn nhạc cụ"],
  correct: "chuyên gia về…, họa sĩ…, nhạc sĩ…",
},
{
  question: "演奏 (yǎozòu)",
  answers: ["biểu diễn nhạc cụ", "cực kỳ, vô cùng"],
  correct: "biểu diễn nhạc cụ",
},
{
  question: "极了 (jíle)",
  answers: ["cực kỳ, vô cùng", "đàn violon"],
  correct: "cực kỳ, vô cùng",
},
{
  question: "小提琴 (xiǎotíqín)",
  answers: ["đàn violon", "khúc hợp xướng, concerto"],
  correct: "đàn violon",
},
{
  question: "协奏曲 (xiézòuqǔ)",
  answers: ["khúc hợp xướng, concerto", "hay, dễ nghe"],
  correct: "khúc hợp xướng, concerto",
},
{
  question: "好听 (hǎotīng)",
  answers: ["hay, dễ nghe", "còn, nữa"],
  correct: "hay, dễ nghe",
},
{
  question: "还 (hái)",
  answers: ["còn, nữa", "mà, nhấn mạnh (trợ từ)"],
  correct: "còn, nữa",
},
{
  question: "嘛 (ma)",
  answers: ["mà, nhấn mạnh (trợ từ)", "Hắc Long Giang, thành phố Harbin"],
  correct: "mà, nhấn mạnh (trợ từ)",
},
{
  question: "哈尔滨 (Hā’ěrbīn)",
  answers: ["Hắc Long Giang, thành phố Harbin", "đảo Hải Nam"],
  correct: "Hắc Long Giang, thành phố Harbin",
},
{
  question: "海南岛 (Hǎinán dǎo)",
  answers: ["đảo Hải Nam", "núi Thái Sơn"],
  correct: "đảo Hải Nam",
},
{
  question: "泰山 (Tàishān)",
  answers: ["núi Thái Sơn", "Tây An"],
  correct: "núi Thái Sơn",
},
{
  question: "西安 (Xī’ān)",
  answers: ["Tây An", "Đôn Hoàng"],
  correct: "Tây An",
},
{
  question: "敦煌 (Dūnhuáng)",
  answers: ["Đôn Hoàng", "Di Hòa Viên"],
  correct: "Đôn Hoàng",
},
{
  question: "颐和园 (Yíhéyuán)",
  answers: ["Di Hòa Viên", "Cố Cung, Tử Cấm Thành"],
  correct: "Di Hòa Viên",
},
{
  question: "故宫 (Gùgōng)",
  answers: ["Cố Cung, Tử Cấm Thành", "Vạn Lý Trường Thành"],
  correct: "Cố Cung, Tử Cấm Thành",
},
{
  question: "长城 (Chángchéng)",
  answers: ["Vạn Lý Trường Thành", "Hoàng Hà"],
  correct: "Vạn Lý Trường Thành",
},
{
  question: "黄河 (Huáng Hé)",
  answers: ["Hoàng Hà", "Lương – Chúc (truyện tình nổi tiếng)"],
  correct: "Hoàng Hà",
},
{
  question: "梁祝 (Liáng Zhù)",
  answers: ["Lương – Chúc (truyện tình nổi tiếng)", "trải nghiệm, kinh nghiệm"],
  correct: "Lương – Chúc (truyện tình nổi tiếng)",
},

];

export default level35Questions;